香港人已經Ready共享大灣區榮耀

依家班仆街毅俊仔 一日癲過一日,太子打個細路,大埔捉班著校服學生,今日九龍灣上巴士捉人...你地係咪當慣常事啦？做番港豬啦！？

你地係咪肓撚曬睇唔到佢地去到幾極端... 9月2同3都勁少人罷工集會連個場都逼唔爆,你地去撚曬邊...再咁落去你地個家自會碎係自己隻手。 可唔可以下次再出番黎阿有活動既時候...唔好咁易就咩都習以為常啦香港人。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

年輕人只是路見不平 _ _ 相助 大把中年人 出黎

推

日日都有活動，個個都要出席，邊可能啊，現實少少啦